如果當年日軍永久佔據香港，香港今日就唔會搞成咁

ON9後生仔先講得出呢D說話 俾你係當時既人睇你仲會唔會咁講

5毛

係都英國好啲啦 做人定做狗自己揀啦

97咪又係將Xianggang 送俾支那

係咪on9 日軍永久佔據嘅你死撚咗十世啦

日軍都吹奏

中共vs日本，無恥vs無恥

你係個愛國論壇講啲咁嘅嘢

多得果個英國弱智垃圾廢老唔少，香港今時今搞成咁就係因為佢，點解當年佢唔仆街仆死!同資共匪一樣禍害香港幾百年!

日本重大獲, 返工文化死緊

你個on9仔真係奴性重，就算係你都只係日本人隻狗，因為你係賤種中國人，你覺得日本人會當你係人？你日日幫人含撚，得閒就入毒氣室渣，屌你老母

直情當年德軍打贏盟軍，
香港歸日本 都唔會97「比番」中國，

如果當時日本無戰敗 日本都唔會好似依家咁繁榮

你條廢西真係得閒得濟，去敘利亞做性奴啦，你一定好享受

望撚住你老母女朋友老婆細妹家姐日日比人輪姦中出啦，屌你老母，反共還反共，屌你老母日軍永久佔據香港咁撚樣既狗話都講得出？

關咩事 係咪讀書無教三年零八個月 定你個ON9仔根本無書讀?

有件癡線佬入左黎

如果日本佔耐d,中共就未必上到位
世人都感激佢地

如果當年日軍佔領香港
你現家人工有一半以上要上繳
咁on9既野你都開post

老實講 我諗呢到有好多人唔清楚歷史 亦都太聚焦係3年零8個月上面

我覺得佔據唔係問題 但問題係佔據得太短時間 一係就唔好佔 一係就永久佔領
以下嘅講法你鐘意當係異端又得 但請放過小弟高堂

日本只係佔左香港3年零8個月，混亂係正常，就好似有人同你講，我呢家請你做長和系嘅主席，但我唔知道你三個月之後會唔會俾人炒，但呢段時間你一定要做到成績出黎。因為得三個月時間，你梗係反轉成間長和系啦，啲人對於咁大改變，下低個啲員工梗係難頂，又無好嘅成效，又大立大破，梗係怨聲載道。點知三個月之後唔好彩你真係俾人炒左，漏低一大堆爛攤子，成效又未有，改變又未做晒，咁啲人梗係覺得差啦。

台灣俾日本統治左50年，香港俾日本統治左3年8個月，明顯分別就係呢到。

係1895-1945個50年入面，撇除政治同外交關係，其實台灣教育、水利、醫療、基建、道路嘅水平都係大幅提升嘅，最值得提嘅就係八田與一，佢為台灣水利工程貢獻左佢嘅一生，呢家台灣仲有佢嘅銅像，佢嘅水利系統呢家仲運作緊。香港俾中共統治50年呢啲野會唔會進步?咪傻啦。情況就同青島類似，青島周圍呢家都仲係德國嘅基建。

呢家諗返起，如果你係一個有才幹嘅人，可以做夠長和系主席十年，係咪起碼有啲成績先?

你知唔知而家香港既一d行政措拖係由日本人幫我地去訂立架

我地用既身份證係由日治時期既住民證演變落來
港九十八區呢個分區行政概念係日治時期既行政措施
公共圖書館既構想同實行都係日本人創立

你唔識野就唔好亂up啦5毛
我寧願返去三年零八個月，好過係而家既香港人唔似人，鬼唔似鬼
起碼感覺實在好多

香港的身份證制度是其中一項沿襲香港淪陷期間的日本人政策。日本人為了方便管理及監控香港人口，於是勒令全香港市民均需要領取身份證。例如，市民要領取由日本皇軍配給的米糧時，就必須出示身份證、軍票以及糧油證等才可以獲取。

個時係咁用嫁喎 ching

巴打好有同感,
其實有時見自己咁鐘意日本
都會諗
自己會唔會係當年日本人係香港留下既種
當年好多中國女仔, 香港女仔都同日本人有過一段情, 發生過性關係
可能我地自己都唔知情下有佢地基因, 係佢地既下一代,我地先會咁自發地咁愛日本!
(加上自己同見好多祟日巴打身高都似日本人)

做狗感覺會實在好多?

而家係香港大家都唔知自己似人定似狗
咁我寧願返去以前，就算做狗我都唔會怨

我覺得如果比日本人佔據
加上我地本身日文又有天份
會係好事
畢竟日本經濟發展又好
好有創意

起碼刷下佢地鞋比佢吉下屎忽，佢會比返d甜頭你
屌你係而家既香港 刷完鞋都係乜柒都無

好多5毛係度負皮

連登仔咁鐘意做奴隸

而家既香港你唔係都係做緊奴隸咩

屎 vs 屎

請善用起底功能

衲dee

yup，可以做日本人既奴隸係幾正既

香港如果二戰後直接歸還中國管轄就好了，齊齊經歷文化大革命，共產主義，你批我我批你，食下樹皮，飲下樹汁，一齊開心一齊笑. 毛主席萬歲

老納開post都咁多人認真回應

至撚憎呢啲post，腦都冇個出嚟獻世
你鍾意自己個仔比人綁喺樹到比人當標靶？
你鍾意自己個女同老婆比人拎嚟做性器？
你鍾意比人拎去做生化武器實驗品？
你鍾意咪依加沖去日本做戰俘咪去
好行唔送，on9仔

日本只會更無恥

細蚊仔加五毛

你呢d咪唔用腦諗野囉。 戰後一段時間可能會發生你所講既事情、但當真正長期管轄一個地區果陣，上面班高官點會比你下面班蟻民亂尻咁黎架、咁搞法無疑係直接增加管治難度，更加容易出現反政府運動，到時受害既分分鐘就係班高官，你做官你會唔會咁傻比班蟻民搞亂個社會阿.
搞好個社會。收下片玩下靚女玩靚車唔好，係要搞到7角咁亂間唔中爆發下小衝突咁先開心？

低q能 連少少歷史知識都冇 係咪唔知邊度聽人講過有日佔香港就黎連登9up btw如果我係日軍 我會日日中出樓主老母

佢滅咗你個民族咪唔洗管囉

香港教育

好多5毛呀呢個post

訓左無睇，1945個陣台灣人係咪死清光啦?

又唔見台灣被日本滅左，不過你都講得岩，台灣被日本統治左半個世紀都無得食樹皮飲樹汁，真心覺得台仔佢地慘，相對中國果陣管治嘩大佬有理想有文化有秩序有道德.開開心心一齊食大鍋飯.

人唔笑狗都吠，究竟係d人無腦定係依家d媒體太過強大直接幫班人洗晒腦呢.大陸d二戰洗腦連續劇都幾成功老老豆豆.

中國幾時管過台灣? ON9仔, 人地係中華民國

港女會變㗎妹蘿蔔腳

no way

一個假膠post引哂D廢中五毛入黎

講到二戰好似無美國參戰咁

我幾時話過中國管治過台灣阿on9仔中既on9仔

紅字咁打你不如講美國管治台灣啦ON9

證明班小學雞對歷史相當無知

衲dee post都咁認真

我呀嫲當年係第三街村長個女
手上有黃色臂章 見到日軍唔洗敬禮
（第三街係當時旺角至大角嘴一帶）

當時其實係香港人自己管理番香港人
只要肯做（去碼頭搬下貨）就有得食
睇番歷史 其實仲有衣食過日本本土嘅人

反而日本人投降 所有特權無哂 去左九龍城
人均生活質素仲慘
（當然最慘一定係由有特權跌番落黎）

唔好比中共嘅香港史洗腦

up 2句你歷史好勁? 你咪又係ON9仔

你on99睇唔明人地咩意思炸。 中國管治台灣。 傻西先會有咁既錯覺。 你食蕉傻西。

日本反而到而家仲未有身份證

新一代真係反共反到上晒腦
共黨仆街係依家嘅事
日本仔當年侵華果時唔代表當時佢地好
世界唔係得黑定白
如果你覺得依家比蝗蟲搶屋搶學位再加埋打壓異見人就已經係好慘慘豬
不過依家啲00後有幾多人聽過上一代人講日治時期幾慘 共產黨係仆街 但同日治時期比根本兩個層次

師兄你成功令我對你個used id 有印象。 你得左啦。 on9仔師兄，你既on9留言成功引起人關注。 開唔開心。 on9都有回報

加油。繼續on9落去。 等多d人關注下你。

你依加講緊日軍由二戰管香港管到依加喎 南京大屠殺中學未讀過 ？

白紙黑字寫明都叫錯覺, 你老咪你個腦有問題就去睇醫生啦

你歷史咁撚勁, 打篇論文睇下你點勁? 咪又係係道鳩UP?

你認我做咩鳩? 我唔想同巴發生感情, 我性傾向好正常

如果當年日本無戰敗，應該都唔會有而家嘅動漫，有禮貌，同咁乾淨嘅日本。

當年日本果種排外同兇悍程度。
做佢地佔領嘅公民應該慘過北韓。

你buy日軍佔領香港同buy共產黨佔領香港差唔多

如果當年英國永久佔領香港又唔同講法

日本個時仲無恥過中共

首先呢，台灣係俾日本管治左足足50年嘅，今日距離1945年過左73年，年份都同台灣俾日本統治相約，所以你究竟講左啲乜野?

第二呢，其實除左中國之外，絕大部份嘅史學家都唔認同南京大屠殺入面關於中共所提出嘅數據，詳細可見:

第三呢，唔知你產生左啲咩錯覺，就係日本係二戰期間每統治一個地方，就會將個到啲人殺清光。其實日本係二戰或者二戰前統治左好多國家架，時間長過香港嘅有台灣，短過香港嘅例如有我個名嘅關島(統治左兩年半)，其實全部都無你講嘅種族滅絕嘅事情發生，甚至你講嘅南京大屠殺真偽根本都未明確。

第四，有時我都好替你呢類人可悲，由你問我中學讀過南京大屠殺未呢件事，我已經瞭解到你係一個恃老賣老(但你唔知道我幾多歲)兼且史學知識係俾港共所貫輸嘅人，其實史學嘅世界好大，我都係略知毛皮，但你呢種唔考究事實又隨心發言嘅論據就係最薄弱嘅，希望你都同我一齊學習史學。

睇多少少書再開過post

樓主可能以前日本仔會將殖民地當自己本土咁發展

當時既日軍等於依加既支那人 甚至更癲
😂😂

崇日撚居然咁理性 雖然中共全世界最仆街但係日本係侵略，打仗唔會當敵人係人，點可以話日佔好過而家

認同樓主

講真又唔使我哋呢代𠄘受戰爭痛苦

你睇返台灣

當年日本做咗幾多嘢令到社會進步

真心唔明，中共日日表演緊簒改歷史比人睇，佢地都會對中國所謂近代史咁深信不疑，得閒望下關於質疑南京大屠殺死亡人數既文章啦，連中國既學者都表示過有好大水份，國民政府係屠殺發生過後曾經公開發言只有約四萬平民被殺，隔幾年就話有超過二十萬，條數點計出黎？連埋戰死士兵？班管治階層唔吹大d條數點激起你班人民憤呢？

樓主係咪癡撚咗線

歧視鏈：英國〉日本〉支那
由英治變日治係降左grade，但都比支那管治好，滿洲國/臺灣就係由日治變支那管治既最好例子

呢個post真係黐撚線
竟然有人未見過老衲啲日本post咁認真回
又有啲日本fans當咗自己係日本人咁
咩寧願返三年零八個月捱真心黐撚線
覺得自己係日本仔留種屌過老母個老母嗰啲要cap低佢
之前有個日文post我道出日文戇鳩之處冇人高層次地駁到一味負評就肯撚定係呢啲人嚟
支持衲dee開返多啲日本帝國post

咁無臂章個D人呢?

都唔使派糧

AGGER ching

真係on9 到咁，可憐

拉你去戰爭區感受吓

日本唔戰敗唔會咁專注文化發展，亦都冇今日嘅日本比你去玩 ,比你出到世都只係做日本仔隻狗

因為香港係中轉港
肯做就有
而且九龍米倉未空過

引人撐中

你知唔知德國同中國既關係幾好 係我青島朋友話我知 當年中國人同德人相處唔錯 做生意關係對等 你覺得日本會對中國人咁好？

德國人根本唔鍾意東亞人(包括支那人丶日本人）

樓主真係無撚腦

所以主張香港獨立既人都on99

頭先有冇人煲衲？

留意樓主Username

呢句係咪撚得好正

屌你老味 係連登鳩嗡真係唔撚洗用佢個豬腦 唔撚洗負撚啲責任
日本仔真係佔撚據左成個香港既話
樓豬啲長輩神早一係餓撚死左 一係比日本人一槍射撚死左
咁就冇樓豬衝出黎鳩嗡

其實好多國家都冇身份證

防止番其他齋睇唔思考既cd rom學壞

鄧匪用無限陸軍威脅，皇家海軍又積弱﹙打阿根廷都甩褲咁滯﹚，後越戰美國又唔想再同共產陣型打地面戰。所以打經濟牌想中共反蘇，直到侵侵先反撃。

如果日本無戰敗一定滅左
睇賽德克巴來都有講啦

納dee講笑還講笑啦 做咩人都好過做日本狗

禁運呀 76 中你老母轉咩
中出你老母就有
香港被日本佔領之後基本上
只有日軍船隻出入香港
試問3年之際 完全無船入過口糧食
仲要養多班日軍 點會有剩
仲有你講過既未空過
係因為當時既九龍米倉變左做日軍既米倉
你見得到無得食 當然無空過啦

戴卓爾夫人呢個賤女人

歷史係沒有「如果」，如果當當年日本贏左二戰，咁到時既日本係未你而家所認知既日本呢？

都唔知帶個阿婆去邊度姦咗佢

甘你應該都唔存在

元朝清朝有冇餓死殺曬你既長輩?定你既長輩全部係滿洲人

講真見到日本得大和一個民族就知人地有幾排外啦，係呀，人地會當你自己人呀，天真至極

呢d係你讀嘅歷史

俾多幾年發展 而唔係佔領階段

已經可以好似満州国新京﹑奉天市咁

香港人奴性真係好撚重
講咩日本統治好過支那統治，英國又好過日本咁
講到尾咪又係比人統治緊做狗真係沒有誰比誰更高尚

邊有得咁分 五十步笑百步
自己作主的話就算結果好定唔好你都係自己受番
唔會話係英國統治嘅發展會好過自己作主就話要做狗架

當年日本仔唔當香港人係人，唔見得中共港府都有當香港人係人 班五毛真係護主護到